[{"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/662913494", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304098/answer/667789575", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad PDD \u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\u5220\u53f7\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319992466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319992466/answer/650257735", "content": "\n\u5047\u5982\u4e00\u89c9\u9192\u6765\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4f60\u53d8\u6210\u4e86\u8521\u5f90\u5764\uff01\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\u633d\u56de\u81ea\u5df1\u7684\u5f62\u8c61\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304098/answer/667786861", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad PDD \u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\u5220\u53f7\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318900542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318900542/answer/663764620", "content": "\n\u7537\u751f\u624b\u4e0a\u6234\u4e86\u76ae\u7b4b\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320121390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320121390/answer/659101831", "content": "\n\u5750\u706b\u8f66\u65f6\u4f60\u7684\u5ea7\u4f4d\u88ab\u4e00\u4f4d\u4e70\u4e86\u65e0\u5ea7\u7968\u7684\u5b55\u5987\u5750\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286214489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286214489/answer/667173853", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u73b0\u5728\u7684\u5927\u5b66\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u4f1a\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304098/answer/668419361", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad PDD \u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\u5220\u53f7\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304098/answer/667978672", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad PDD \u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\u5220\u53f7\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67057345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67057345/answer/669335967", "content": "\n\u72b9\u592a\u4eba\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321549158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321549158/answer/662718013", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u7684\u96f7\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28044349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28044349/answer/643182048", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u5c0f\u8bf4\u5927\u7eb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23669499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23669499/answer/573489451", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u91cc\u8c01\u662f\u6b66\u529b\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54398299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54398299/answer/543187928", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a cos \u88c5\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322572810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322572810/answer/669866015", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u5148\u751f\u5728\u56fd\u79d1\u5927\u73b0\u573a\u4ea4\u6d41\u4e2d\u4e0e\u5e74\u8f7b\u7814\u7a76\u751f\u7684\u8ba8\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/666973107", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321549158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321549158/answer/667651348", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u7684\u96f7\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322474256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322474256/answer/669204681", "content": "\n\u52c7\u58eb 115:109 \u529b\u514b\u706b\u7bad\u518d\u4e0b\u4e00\u57ce\uff0c\u675c\u5170\u7279 29 \u5206\u54c8\u767b 29 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322462205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322462205/answer/669130476", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u9a82\u4eba\u80fd\u529b\u6700\u9ad8\u7684\u8bed\u8a00\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/661857171", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322524804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322524804/answer/669863798", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u5173\u4e8e\u300c\u9ad8\u80fd\u7269\u7406\u5df2\u5230\u672b\u8def\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52624944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52624944/answer/664214595", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u300c\u56fd\u8fd0\u300d\uff08\u4efb\u4f55\u89d2\u5ea6\u4e0a\u7684\uff09\u8fd9\u56de\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321703913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321703913/answer/665598822", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e16\u754c\u536b\u751f\u7ec4\u7ec7\u5efa\u8bae\u7684\u300c\u4e0d\u5e94\u8be5\u7ed92\u5c81\u4ee5\u4e0b\u5e7c\u513f\u770b\u7535\u5b50\u5c4f\u5e55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319255961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319255961/answer/663777971", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6ca1\u6709\u673a\u4f1a\u4f4f\u4e0a\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u90a3\u79cd\u623f\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321549158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321549158/answer/662757172", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u7684\u96f7\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321575124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321575124/answer/662664129", "content": "\nhifi\u662f\u5426\u662f\u4e00\u4e2a\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/666285107", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321138402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321138402/answer/666028900", "content": "\nrng\u7684s9\u8fd8\u6709\u6551\u5417\uff1f\u67a3\u5b50\u54e5\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312017458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312017458/answer/649571239", "content": "\n\u8981\u4e0d\u8981\u7ed9\u5bfc\u5e08\u9001\u7279\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308349939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308349939/answer/666195310", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u6b4c\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u597d\u542c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275053987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275053987/answer/653525534", "content": "\n\u77f3\u539f\u91cc\u7f8e\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317657988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317657988/answer/663461916", "content": "\n\u534e\u4e3a P30 \u7cfb\u5217\u7684\u5f3a\u52bf\u662f\u4e0d\u662f\u610f\u5473\u7740 iPhone \u6e10\u5931\u4eba\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317238017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317238017/answer/662057025", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u72d7\u4f1a\u5982\u6b64\u4eb2\u8fd1\u4eba\u7c7b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291381975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291381975/answer/627248300", "content": "\n\u600e\u4e48\u80fd\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u628a\u96c5\u601d\u4ece5.5\u63d0\u9ad8\u52306.5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320482332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320482332/answer/662328355", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u4e00\u5b63\u5ea6\u56fd\u5185\u751f\u4ea7\u603b\u503c\uff08GDP\uff09\u540c\u6bd4\u589e\u957f6.4%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320273272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320273272/answer/661263710", "content": "\n\u5973\u6027\u627e\u7537\u670b\u53cb\u6700\u4f4e\u4f1a\u8981\u6c42\u4ec0\u4e48\u5b66\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275079837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275079837/answer/386587372", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u89c9\u7236\u6bcd\u6bd4\u81ea\u5df1\u60f3\u8c61\u5f97\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/664130921", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317917006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317917006/answer/643733229", "content": "\n20\u8003\u7814\u662f\u8be5\u51b2\u51fb\u540d\u6821\u8fd8\u662f\u9000\u800c\u6c42\u7a33\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57317653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57317653/answer/638160728", "content": "\n\u300a\u585e\u5c14\u8fbe\u4f20\u8bf4\uff1a\u65f7\u91ce\u4e4b\u606f\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311961527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311961527/answer/602603671", "content": "\n\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u63d0\u524d\u5e03\u5c40\u8005\u6216\u8005\u53c8\u4e86\u89e3\u5230\u5927\u52bf\u3001\u65b0\u5174\u7684\u673a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/663923582", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/666746459", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317341514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317341514/answer/636477960", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e09\u89c2\u5dee\u8ddd\u592a\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23349480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23349480/answer/668148782", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u300a\u5085\u96f7\u5bb6\u4e66\u300b\u6ca1\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u662f\u56e0\u4e3a\u6211\u6ca1\u9759\u4e0b\u5fc3\u770b\u7684\u539f\u56e0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310110592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310110592/answer/598926446", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u4e0d\u706b\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321111587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321111587/answer/662334982", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u968f\u4fbf\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31475798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31475798/answer/642389996", "content": "\n\u66f9\u96ea\u82b9\u5bb6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u96cd\u6b63\u6284\u5bb6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320598553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320598553/answer/661555472", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u4eac\u62a5\u628a\u8521\u5f90\u5764\u9009\u4e3a\u4e94\u56db\u9752\u5e74\u4ee3\u8868\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/667543251", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/666991850", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/666927965", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321576374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321576374/answer/664931983", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u4e2d\u9664\u4e86\u6d69\u514b\uff0c\u8fd8\u6709\u8c01\u53ef\u4ee5\u627f\u53d7\u65e0\u9650\u624b\u5957\u7684\u4ee3\u4ef7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321863641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321863641/answer/667722543", "content": "\n\u59ae\u59ae\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7ee7\u7eed\u51fa\u6f14\u94a2\u94c1\u4fa0\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5408\u540c\u5230\u671f\u4e0d\u7ee7\u7eed\u7eed\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312542461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312542461/answer/636601406", "content": "\n055\u578b\u5927\u578b\u9a71\u9010\u8230\u6027\u80fd\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320765214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320765214/answer/657587825", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85RNG\u6821\u56ed\u884c\u88ab\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322262831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322262831/answer/669071921", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5230\u738b\u6e90\u5728\u300a\u6211\u662f\u5531\u4f5c\u4eba\u300b\u4e2d\u5409\u4ed6\u5f26\u65ad\u4e86\u76f4\u63a5\u518d\u4e70\u4e00\u628a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27029591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27029591/answer/654866221", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u4e2d\u56fd\u83dc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/664007181", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54696826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54696826/answer/644817495", "content": "\n\u56fd\u5185\u7684\u673a\u68b0\u884c\u4e1a\u8fd8\u6709\u5e0c\u671b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322559688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322559688/answer/669720448", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u534a\u51b3\u8d5b\u9996\u56de\u5408\u6885\u897f\u6885\u5f00\u4e8c\u5ea6\u5df4\u8428 3:0 \u51fb\u8d25\u5229\u7269\u6d66\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321789550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321789550/answer/666800588", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9752\u5e74\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9093\u5927\u624d\u4e00\u7a3f\u591a\u6295\u7b49\u5b66\u672f\u4e0d\u7aef\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53594994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53594994/answer/666343018", "content": "\n\u4f60\u548c\u540c\u684c\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322524804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322524804/answer/669595464", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u5173\u4e8e\u300c\u9ad8\u80fd\u7269\u7406\u5df2\u5230\u672b\u8def\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322182085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322182085/answer/667955653", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74\u7248\u7b2c\u4e94\u5957\u4eba\u6c11\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322121951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322121951/answer/669218897", "content": "\n\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u674e\u9ad8\u4ec1\u6559\u6388\u3001\u51af\u9526\u5148\u7b49\u7814\u7a76\u8bba\u6587\u7591\u4f3c\u9020\u5047\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322146311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322146311/answer/668532379", "content": "\n\u5982\u679c\u62cd\u4e00\u90e8\u7535\u5f71\u300a\u5218\u5f3a\u4e1c\u4f20\u300b\uff0c\u4e3b\u8981\u89d2\u8272\u6f14\u5458\u8be5\u5982\u4f55\u9009?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/666452141", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591aeasy girl\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321703913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321703913/answer/668301536", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e16\u754c\u536b\u751f\u7ec4\u7ec7\u5efa\u8bae\u7684\u300c\u4e0d\u5e94\u8be5\u7ed92\u5c81\u4ee5\u4e0b\u5e7c\u513f\u770b\u7535\u5b50\u5c4f\u5e55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319182498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319182498/answer/664033669", "content": "\n34\u5c81\u7684\u8d85\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u672a\u6765\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46564987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46564987/answer/665207857", "content": "\n\u5b9d\u9a6c M\u3001\u5954\u9a70 AMG\u3001\u5965\u8feaRS \u5206\u522b\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283897068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283897068/answer/663143487", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5458\u5de5\u5bb9\u6613\u88ab\u63d0\u62d4\u4e3a\u7ba1\u7406\u8005\uff0c\u4ed6\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320610750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320610750/answer/662568963", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u8fd120\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u897f\u5357\u5d1b\u8d77\u4e86\uff0c\u800c\u4e1c\u5317\u5374\u8870\u5f31\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22643062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22643062/answer/662421683", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312268430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312268430/answer/613268783", "content": "\n\u5df4\u897f\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u71c3\u70e7\u5927\u91cf\u7684\u70ed\u5e26\u96e8\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319823639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319823639/answer/660196397", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u8d1f\u503a\u591a\u5c11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320539765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320539765/answer/659829762", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u51ac\u5929\u53bb\u4e1c\u5317\u5b89\u5168\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317845012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317845012/answer/651007026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8336\u53f6\u5e97\u91cc\u6c38\u8fdc\u6ca1\u4eba\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288928685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288928685/answer/654090497", "content": "\n\u5206\u671f\u4ed8\u6b3e\u548c\u4e00\u6b21\u4ed8\u6e05\u54ea\u4e2a\u5212\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29768430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29768430/answer/651869058", "content": "\n\u7f8e\u5973\u4e5f\u6709\u811a\u81ed\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314776095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314776095/answer/641577368", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295092855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295092855/answer/557878704", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u4e5f\u5b58\u5728\u5b64\u7acb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311078238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311078238/answer/633725748", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\u674e\u4f73\u7426 Austin\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19621954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19621954/answer/628842400", "content": "\n\u300a\u767e\u5e74\u5b64\u72ec\u300b\u4f1f\u5927\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/593838702", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36060072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36060072/answer/620874595", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u7684\u7626\u91d1\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60659532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60659532/answer/572688560", "content": "\n\u5251\u6865\u4e2d\u56fd\u53f2\u548c\u54c8\u4f5b\u4e2d\u56fd\u53f2\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321219463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321219463/answer/668800423", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313046967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313046967/answer/622946140", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u5f53\u5e74\u6ca1\u6709\u4e70\u82cf27\u800c\u662f\u4e70\u4e86F15\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22869308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22869308/answer/623238677", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5199\u8bba\u6587\u65f6\u4e00\u5b9a\u8981\u5f15\u7528\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/614710535", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23982516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23982516/answer/664072005", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u5c3f\u6bd2\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418006/answer/18200847", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5609\u8bda\u7684\u513f\u5b50\u88ab\u5f20\u5b50\u5f3a\u7ed1\u67b6\u65f6\uff0c\u674e\u5609\u8bda\u6ca1\u6709\u62a5\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37226968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37226968/answer/589348765", "content": "\n\u5982\u4f55\u903c\u81ea\u5df1\u505a\u5230\u771f\u6b63\u7684\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321467115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321467115/answer/664789479", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6848\u4e2d\u7537\u540c\u5b66Tao\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321467945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321467945/answer/661588617", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u628a\u7535\u5b50\u6e38\u620f\u770b\u4f5c\u662f\u827a\u672f\u54c1\u7684\u4eba\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35013074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35013074/answer/553056402", "content": "\n\u9047\u5230\u6bd4\u81ea\u5df1\u9ad8\u7684\u4eba\u6253\u67b6\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263465293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263465293/answer/668824621", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8be5\u4e0d\u8be5\u628a\u81ea\u5df1\u5bb6\u8d22\u653f\u771f\u6b63\u60c5\u51b5\u544a\u8bc9\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/667816160", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316008756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316008756/answer/662970246", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u517b\u732b\uff0c\u732b\u4f1a\u66f4\u559c\u6b22\u8c01\uff1f\n"}]